蚊算唔算最撚古惑嘅生物？夜晚晚吉到我勁撚痕

開燈又唔撚見咗

你肯定嗰隻係生物？

天氣開始涼 仲有蚊？

咬到我成隻手都係

我都覺

唔開冷氣 就開風扇吹住自己 包冇蚊咬

有冇防蚊方法
利申 同隻蚊搏鬥緊

就係吹住都有

是咪床蝨 當左蚊咬

換床單枕頭袋
床單一星期一次
枕頭袋一日一次
黃昏燒餅蚊香 夜晚再開風扇吹住自己 開大少少確保擾亂到蚊嘅飛行軌跡

屌 仲比佢咬緊

試下播呢個 唔洗太大聲就引到蚊

不過最簡單都係用蚊帳
唔知點解好多人用蚊香，用幾個鐘就完又要再燒

床邊養隻龜

你吉細路吉得多啦

屌唔住

仲未訓得着？慘撚到

打死一隻
仲有一隻

好撚鍾意係你耳邊笑鳩你

係囉...個咬痕係一個定兩個窿架?

屌 隻蚊仲係度飛緊 係度話床蝨